如果你相信共產黨有內鬥,搞中資咪姐係有機會搞鳩埋反習果邊d人?

理論上係應該團結埋成個中國反習陣營,拉個昏君落馬

福建幫,美心太子女,黨鐵呢D, 擺明就係收ORDER做野,係一定要報仇

定係覺得團結黎都晒鳩氣,共產黨冇個好人,要全部殲滅?